如見到任何五毛留言

大家唔需要回覆佢地，由佢地自己9吹

真心一問 其實三毛五毛係咪都係同一樣野

五毛被削減經費

五毛係咪指幫中共講嘢嗰啲
咁三毛係乜？

五毛錢（五毫子）一個留言

削減後得返三毫子

另外，係，國家維穩機器

隸屬中國文宣部，啫係PR，又叫打手，一個國家連打手份工都要自己做埋

明白 唔該曬